唔好守城，唔好守城，唔好守城

都講左守城有害無益
即刻清理校內，重整旗鼓，開啟新戰線
一場戰爭有N個戰役，我地要贏一場戰爭
要keep住玩落去就唔好咁死板

但預咗棄守唔洗止意拎得返
暴大喺抗爭者守護下係無皇管
有大量武器同裝備
你係警甴會唔會唔攻入去？
等緊你地撤咋

推出去佔路

最好預約拘捕 去埋自首

P

中大棄守同送死無分別，逐個拉

但政府個態度似想拉長， 拉死佢地， 可以點攪

警察攻唔入暴大就係守城嘅原因

On9?

棄咗之後個底線係邊？
最後會變成點？

雨革可以睇到

請善用不推文回覆

學生清理校園，執野番屋企/hall，拉乜鳩

底線咪堅持囉，係講緊成個運動啊

大學停晒課已經無左cover嘅作用，基本上長守係等拉